不投降、不自首、不認罪 係唯一出路

已有大量Poly學生/校友收到神秘人來電（自稱前線/成功逃出）
唔知佢地點樣得到呢堆Poly人既資料啦 （知姓名 電話）
神秘人表示好想救Poly入面既人
並諗左同試左好多方法 但唔成功 包括琴晚反包圍、搵地下水道、搵秘道
之後神秘人建議Poly人快D傳開去一D有效方法
就係叫入面既人除哂所有文具 比人綁手 咁扮比人脅持出去
神秘人係咩身份大家都估到
咁做同自首冇分別
等同認暴動罪 坐10年

點解D恐怖分子死都唔攻入大學拉人？
因為佢知拉左都告唔入
所以想你認罪

總之 死都唔好自首

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

你今晚唔出黎唔好再話自己係黃絲

自首即係話成個運動錯曬，吾明班理解派個腦用咩做

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

Push

理工人質事件

方向正確!!!!!

同意

推 一定唔可以自首
你地無罪嫁

唔好自首

幫手推

就算十年出黎都係三十左右
人生仲有好長時間
傷勢太重就自首啦

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

啱 唔好信班狗官花言巧語

暴力無人想發生但以武制暴係我地唯一出路

推呀 叫你自首係鬼

push
咪撚自首

係, 反正都搵唔到路出嚟

啲 gear 根本無用
搵機會燒哂佢

再喺校園入邊搵下有冇「衣服資源」

守得幾耐得幾耐

Tui

我明你地捱左好多日好辛苦 好想痛痛快快有個了斷
係你地理智極唔清楚狀態下 會有好多人講好多野引誘你地
保障自己 千祈唔好因一時輸十年

要拉都等埋一齊係poly比人拉 唔好落單

係天台寫 We Need Food And Medical Supply 再航拍放去Tweeter fb Reddit

死都唔好自首 一動不如一靜

佢告你 佢要搵證據起訴你
你自己認罪 佢就唔需要搵證據都可以告你
所以自首係完全戇鳩

其他大學手足要挖定秘道了

唔好俾班社工、校長勸到你地，唔好聽佢哋講既每一句說話，唔好投降同自首！

不投降、不自首、不認罪 係唯一出路

推 精神崩潰都唔好做錯決定

幫手上熱門 希望入面既人睇到

呢個真係今日最岩既行動post

恐怖份子軟硬兼施 又遲遲唔攻入 就係想你投降
比著平時d condom仔根本忍唔到手衝入去殺人
成個局明顯有上頭設計

根本就冇證據 你自首就查都唔使查

唔好自首 你地無做錯！
唔好自首 你地無做錯！
唔好自首 你地無做錯！

【理大攻防戰】心態

根本無做過 .... 全部火幻，都係警察卧底所為

各位手足，記住呢一刻任何人都唔可以信。除咗警察之外，其他任何人都可以向警方指證你嘅招認。記住“我冇嘢講”唔係淨係對住警察講，對住任何古靈精怪嘅人，包括而家入緊嚟嘅”校長”一樣， 不可作出任何招認，記住一樣要“我冇嘢講”

外國試過有教蓄引導學生認罪或默認。

收皮啦，有紅十字救緊

up

千其唔好投降
意志要夠堅定
唔好比港共遊說到

你哋一定走到

推
被困唔係罪

唔好自己送頭
poly 仲有好多 canteen 有糧食

留係poly 日後反告曱甴 比國際制裁

Don’t give up

push

推
真係唔好咁傻自首

利申有一建議，不知是否可行？既然圍魏救趙唔得，就約定一時間，裡應外合，全力攻一地方，攻破突圍，一定要夜間進行，千祈唔好喺公海講詳情

密室殺人案，只要大家唔講野，冇人入到罪

一邊叫救命一邊走啦

死都唔好認

佢地被土匪軟禁！不要自首！

革命無罪，造反有理

有手足報料
Poly ot個系主任 Hector Tsang
周圍聯絡同學跟佢走
聲稱自己同高層狗傾左
只要佢地舉起雙手 對佢微笑就可以有老師帶佢地出黎
但程序上都要跟黑警走一轉（姐係被捕）
叫佢地唔好有任何驚恐既反應之類
好似有同學想自首
千祈唔好信佢，條友紅底

總之唔好信任何人！

回帶

唔好自首！燒哂gear, 同不同手足交換杉褲鞋著

冇錯，何罪之用

唔好自首呀

不過行出去都應該唔會認自己有做過掛

甴近平

警甴

我冇野講！！！！！！！

推!

不戰不和不守不死不降不走, 扮無辜扮冇事發生

我唔自首

自首即認罪

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

推！！

你投降即係你認罪
你唔投降黑警都要搵証據charge你

1. 換衫清潔
2. 坐在不動，拍片做證
3. 保持緘默
4. 跟律師說：「外面太危險，所以被困。」
5. 有心理準備被玩被打48小時。
6. 踢保
7. 自由了

幫幫手，比大家睇到

我知大家好無助？但唔代表可以唔冷靜思考

自首就一定會入罪，因為自己已認罪。

大家仲記唔記得「我無嘢講？」

幫手推下

我p仔無力

We will never surrender

自首吧

pish三不
出面嘅手足會救番你哋為止

無罪何來自首

香港電台做民調，請入去 「不支持」解放軍清理路障

推！

撐住

你記住我無野講 我要見律師

去poly！救學生

頂住

我愛你地

點解

自願去醫院唔代表佢表示投降
不投降 不自首 不認罪
香港係無罪推定
被捕人士有權保持緘默
控方要搵夠證據證明被告有罪

行出嚟係想返屋企唧，冇話自首

Pish

never surrender